俄專家提「核武炸火山」！ 引海嘯摧毀華盛頓…要「消滅西方」

▲冰島的斯奈菲爾火山（Snæfellsjökull）。（圖／達志影像／美聯社）
國際中心／綜合報導
俄羅斯軍方媒體日前發布一篇文章，內容中稱俄國若是使用核武武器，轟炸位於冰島的斯奈菲爾火山（Snæfellsjökull），導致火山的西南部山體崩塌，造成大西洋的洋流「墨西哥灣流（Gulf stream）」逆流產生大海嘯，並襲擊美國首都華盛頓，使其陷入癱瘓；這樣的事情發生，很有可能「消滅西方」。
綜合外媒報導，俄國軍方周報「《軍事工業信使（Military Industrial Courier）》」在最新一期出版的刊物中，刊出一名自稱為「科學家和軍事專家」的人士秋羅（Choro Tukembayev）所撰寫的文章，內文中寫道「只要善用墨西哥灣流，華盛頓將會因為超大海嘯而被摧毀。」
秋羅稱，俄國若是使用核武攻擊4744英尺（約1446公尺）高的斯奈菲爾火山，會造成火山西南側坍塌，並在墨西哥灣扭轉海流方向和激起海嘯，導致水流向華盛頓，造成該處被水淹沒而摧毀；類似的大規模海嘯也很也可能會襲擊英國跟歐洲西部，因為兩處海床的構造運動，使這些國家陷入脆弱的境地。
秋羅形容，大西洋的「自然通道」就像「風洞」，入口處是一座火山，而出口處就是華盛頓。此外，秋羅先前也發表過類似的文章，聲稱若是用核武襲擊美國黃石公園及地質斷層，可以「保證摧毀美國」。
報導中指出，俄國主流媒體在文章一刊出後，立即大力抨擊這些言論是無稽之談，沒有任何的科學證據跟不負責任；水文學家尤里（Yuri Dolotov）批評道，從地質學的角度來看，這完全是胡說八道，墨西哥灣流是一個巨大的水流，整個冰島火山被扔進該灣流，就像在伏爾加河上扔下磚頭一樣。

係唔係好似大陸小朋友掉個爆竹落去水渠咁

直接轟落黃石公園啦

蘋果廣告有限公司

直接轟落依到仲實際啦,即刻成個美國摧毀埋

轟落黃石應該唔止美國玩完

黃石果個真心唔洗估都知炸左美國一定仆街
但有個會引發全球氣候問題

二戰蘇聯好似話過炸富士山整死日本 ？？

係蘋果廣告製作公司,間嘢唔係有限公司

天真 支那狗係咪比侵貿易戰撚到傻左

陷球產

連恐怖份子都明暗殺總統無法摧毁美國，就算你摧毁左華盛頓，按照美國憲法都會快速指定繼任人。

然後你激嬲左成個美國，繼而成個北約，再成個世界想睇你死瓜分你

Designated survivor

咁耐都冇人講：尤里的復仇

Child登仔冇玩過

呢排買左red alert3 成日玩 尤里復仇無心機再玩

日日都空投強國去美國人就夠
駛撚核武

俄羅斯用到核武嘅
全地球毁滅都得啦

人想控制自然 然後全世界一齊仆街

gulf stream逆流係on9啲，但山體崩塌做成海嘯阿拉斯加都試過幾次

yuri is my master